鐘聲響起歸家的訊號......

係時候回家了...
Joe...

邊間教會

粗